太skr了

如果你都講太skr了，咁你地就一個比人亂創潮流而無經過思考就跟既低能仔
這個post太釋放蔡棟濂了